女朋友失左聯絡

女朋友兩個鐘前同屋企人去咗佛光街天橋嗰邊
而家成兩個鐘都唔復WhatsApp電話又唔聽
想問下有冇師兄知道而家嗰邊情況大概係點
而家好心急同不安 麻煩知道嘅師兄覆一覆po
唔該晒🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

會唔會電話冇電？
或者搵星火問一問

有機會
不過真係好擔心
唔該你

同我扑緊野

正經啲啦仲講笑

收嗲啦精蟲

仲玩膠

彿撚咗？

你有冇佢屋企人電話？

收皮啦好撚好笑？

佛光街天橋?即係通去地鐵站個條?
1個鐘前係個頭唔見有狗咬人wo

唔該晒
會試吓keep住搵佢🙏🏻🙏🏻🙏🏻

應該無事 可能走緊姐 利申係現場

屌得少吖，人哋正經問吖

唔該晒😭😭😭

哩面有和理非車陣，多手足，暫未有狗咬過人。
可能電話冇電姐，唔洗太擔心

搵到上黎報平安

Thx 放心好多

佢冇事 喺架車度瞓着咗
打攪晒大家唔好意思🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

平安就好